覺唔覺HSBC CEO 范寧 (John Flint) 個人生好勵志？

當年只係讀 Portsmouth Polytechnic
果陣仲未升格為大學
依家升左為大學後，易名為University of Portsmouth
變成英國野雞大學
學歷黎講，真係唔算勁

相反佢d 下屬 ：
e.g. 穆秀霞 (副主席)
- 劍橋大學文學士（法學）及哈佛大學法學碩士學位

Graham John Bradley （非執行主席兼董事）
- 悉尼大學文學士及法學榮譽學士學位和哈佛大學法學碩士學位

所為大家唔好因為自己讀 ive / city 覺得自卑
根本學歷同成就冇必然關係

大家亦唔好再笑人讀 ive / city 咁無知
你永遠唔會知佢係咪下一個 John Flint

On9

寧欺白須公 , 莫欺讀ive

佢當年都只係入HSBC 做個 office 仔
打滾左多年先有今日既成就
學歷一定大把人光鮮過佢
佢之後亦冇再讀書，連 master 都冇讀
唔好再公式化 career path
thanks

就同你講「今時今日」
佢都係2018年先升做HSBC CEO
咁點解唔升其他學歷更好既人？
有哈佛、劍橋背景既唔升
要升個讀野雞大學既John Flint ？

相信你已經有答案

佢真係學歷唔夠好
但又真係可以向上流

野雞大學都一定好過香港Ive ，香港人係睇唔起香港人嫁。

On9 點都會有exceptions㗎啦

我認同唔應該因出身而自卑,

但佢可能佢比普通名牌大學出身既人付出更多先去到果個位

樓上果d 放負既巴打
一開波已經打晒輸數
自己俾自己個學歷 潛意識 stereotype
根本係輸自己

睇埋Mark Tucker 仲勵志

多過一萬個人先得一個John Flint 而事實上有好學歷嘅人上游機會亦都係大啲。所以大家唔好發夢啦 乖乖地讀好啲書啦。。。

如果你將自己比做范寧咁梗係勵志啦

根本無人睇唔起我哋i大
係樓主你自己都睇唔起我哋自己

足球教練
29歲先起步做保誠

咪萬中無一囉

又黎依啲白鳩痴倖存者偏差
後生仔真係多得你唔少

你不如話習種好勵志丫
小學學歷做到國家主席

等睇樓主做下個John flint